英內政大臣彭黛玲：持BNO護照是代表香港人選擇在1997年之後和英國保持羈絆

有被父母選擇既一群

羈絆
唔知點解見到呢兩個字覺得好熱血

As I have said throughout the development of this route, this is absolutely the right thing to do, in recognition of the historic commitment of the UK to the people of Hong Kong, and specifically to those who elected to retain their ties to the UK through obtaining BN(O) status.

係香港 BNO 揀我地架，我地亦 recognise the historical commitment
vs
首先是中國人，難 cut 過有線

相反地, 中國幾時先畀BNO人退出中國籍?

never
因為 BNO 係人質
你英國話有道義責任嘛，我就係要夾住，唔俾
好似果個叫所羅門王撕開個 bb果個女人咁

香港人快啲走，唔洗考慮
毒娥乜柒毒辣嘢都做得出

香港人張出世紙仲係有皇冠頭嫁
而家認祖歸宗，非常合理

一個推 一個拉 香港人快啲過主啦 唔好阻住支共換血

Gay勃

因為火影

我係英國人啊Hi

"覊絆"都譯到英文?

我以為日本先有覊絆呢個字用

我係英國人呀屌

推

yep 退出中國籍 當洗底

仲要有習大大

好似個比人強姦左既靚女想洗走啲精

祖國

聽完愛國心即刻出來了

舊情綿綿

我港豬老豆都有BNO 點解可以真係有人冇

海賊王

講緊我

劏博士：為咗下一代而走人，聽到都想嘔
我見到劏博士既虛偽我都好撚想嘔

條友食咗box file 未?

食咗file 未

所以攞 BNO 已經等同國藉選擇咗繼續追隨英國

羈絆?
I was born a British subject...

其實90年代有去過旅行就基本上一定有bno
因為BDTC唔足十年 淪陷嗰日就失效
續證嗰時一定會叫你攞bno

LONG LIVE THE QUEEN🇬🇧🇬🇧🇬🇧

你信佢真係會 cut中國籍咩，第日有咩事佢都可以話你係中國人拉咗你先

無BNO藍：你估個個都可以去旅行呀？我地係基層，你地離撚晒地。

羈絆
數碼暴龍

bonding?

咁嗰時真係未必人人有機會旅行嘅

咪照比你cut
拉你果陣就會同桂民海一樣好愛國恢復中國國籍

HMG is working to ensure BN(O) status holders who take up this offer feel fully supported and welcomed when starting their life in the UK. I look forward to welcoming applications from those individuals who wish to make the UK their home.

At last, we can go home

唔知點解我父母沒申請
但佢地有幫我同個妹申請

以前啟德機場都冇咁大載運力
機票價錢呢三十年真係跑輸通漲
所以去少幾次日本同買得起樓真係冇咩關係

有冇驗過血係咪親生呀

佢地自己有我沒先要驗姐
我有佢地沒唔洗驗啦

KIZUNA

本來就係英國遺民，80年代被匯點呢班政棍挾持香港人意願，堅持將香港不民主回歸到本來唔屬於佢国家... 持BNO係當時三百多萬香港人以行動作出投票，希望97後繼續行使屬於英國人權利！(利申，BNO持有人)

被選擇

好慶幸90年代已經有錢去旅行

嗰陣去日本要拎簽證，銀行戶口要有三萬以上存款

咁直接比澳門人葡國護照係未代表羈絆更加深

鳴仔
佐助

97前仲係 BB 仔，自己申請唔到bno 嘅遺孤 做左Condom

97前出生應該俾再申請啦
屋企人唔識野無拎

其實係....人地有五百年歷史我地得百幾年

支那會好嬲好嬲架
好多支那狗揀左黨，無得移民

真係咩
96出世但係都唔覺有
利申 有bno

所羅門王的審判

親娘不及養娘大 英文係咩

數碼暴龍

當年被時代同英國選中嘅細路

係英國領土出世梗係英國人

邊個講bno唔係英國人就係分裂大英

我和禰豆子之間的羈絆
任誰都
無法拆散

去英國住 5 年，攞到英籍，咪退出咗囉。

拎到BC就畀你退出中國籍?!
居英權BC，中國都唔撚承認啦

根本正常就應該就算得BNO，都應該要畀人退出中國籍啦

過渡 97 果幾年係無左...
因為怕未來香港政府唔承認

我都想有

所羅門王嘅故事嘅老母真係 偏偏香港比呢類閪女人管治

有一班97前細路已被祖宗拋棄

祖國

96年開始無

same,

唔單只老豆老母，連大佬2佬都有份

唔係recognize（認知）。係admit (認同）

正式做殖民地仲短過香港
之前只係租地，無管理過當地華人

退咗又點，必要時就俾返你架啦（桂民海）

窮 L 可以羈絆到嗎 ?

仲有補充一點: 葡萄牙當年入歐盟，係攞埋澳門的gdp去達到入歐盟門檻。單靠葡國自身財政係唔夠資格入歐

所以佢哋俾葡國護照澳門人非常合理。

重點：中國國籍法其實係唔承認雙重國籍的。不過喺香港人國籍上中共搬龍門，先會有而家一連串問題。

桂民海好似無主動退過中國籍

有無主動退就唔知，但2018年佢被主動申請依法恢復中國國籍

其實咁講

如果係2019-6-12或以前持有當時有效的BNO（即有效護照）
比個BC藉會否太過份

呢個精神病人嚟 家族有錢 可以係報紙寫幻想故事
好心去睇精神科啦 日日出嚟9up

當初中共笠個共產國籍去英屬領土國民頭上其實都好有問題

咁全部BNO2019-6-12或以前都一定有過有效BNO

當時人民入境事務局有d 19職員昆鳩人 大陸出世冇得申請

gay relationship

或者咁講
2019年6月12日當日有效嘅BNO
咁會唔會清楚啲

支那豬唔係親娘

因為成功續領BNO passport需時，一般要一至兩個月，應該將6月12日延後兩個月，去到8月12日就公平..

有
睇右下角
利申97 有bno